外型好差應否改變

好矮又肥
合照唔敢睇
要否盡力減肥

矮係冇得改

你問下自己點解會問呢個問題就知答案
我再加多個問題反問，點解你覺得唔洗？

咁肥呢外表好差 像個唔泡

但很難實行 沒有閒錢了

身體已出現失調問題

樣衰唔係罪，係不幸。生得醜唔係你嘅責任，要怪嘅，只好怪上帝
但係，肥，就係你嘅錯！ 一個人好地地係唔會肥嘅，你變得做肥人，梗係食咗多過你需要嘅嘢啦 喺呢個仲有咁多人捱餓嘅時代，你竟然食咁多嘢？ 肥係貪心嘅表現，係唔公平嘅象徵 肥人臃腫畸形嘅身體，已經充分顯示出佢哋嘅唔道德

肥人係罪犯，佢哋甚至比小偷、殺人犯更無恥 一般犯人都會掩飾自己犯咗嘅罪 但係肥人，佢哋竟然將自己嘅罪證放晒響個身上，就好似一個殺人犯拖住條屍周街走咁 你話，見到肥人有乜辦法唔憤怒？

所以，見到肥人應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢都要鄙視佢，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢嘅良知 喺街見到肥人唔鬧佢，就好似搭地鐵見到痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

你好型

假相 唔是我嚟

對唔住

樓主個名

做運動要咩閒錢

想睇

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

本人沒有自殺動機 不會自殘 冇長期疾病唔好攪事

褲眼好靚

我好似提唔起勁

佢打扮好睇過我

你男定女

點解禁撚肥
食野求燃奇
認真建議做運動加正常飲食先

男人心

遺傳 我日日游水一個鐘都唔瘦
跑步又嫌辛苦

減肥唔洗錢，食少d仲幫你慳埋錢

我會學習下

唔辛苦就唔叫減肥